遺憾夠 還要去張開笑口

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台